曹操講得你清我楚 從此呂布沒有失望

陸遜穿梭 有肖像 無張飛

努力！